電視機 求推介

hktvmall
Philip E72920 - $3890
其實有少少大 不過勝在平
但睇評語好似唔多好

budget under $6000
40-45寸左右
其他冇咩要求

各位請出招

sony 43x7000f 4k6
sony 43x7500f android tv 5k6